
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0200

001 spk1>	 décroché
002 spk3>	 bonjour
003 spk2>	 oui bonjour
004 spk3>	 bonjour madame
005 spk2>	 euh je souhaiterais juste euh savoir euh si euh la grève va continuer aujourd'hui ou pas
006 spk3>	 au+niveau+du B
007 spk2>	 oui
008 spk3>	 non là y a toujours il y a il y a trois trains sur quatre là
009 spk3>	 et y a plus d' inte() par+contre l' interconnexion ça a repris hein
010 spk2>	 d'accord
011 spk3>	 ça refonctionne hein pardon
012 spk3>	 je vous en prie bonne journée
013 spk2>	 au+revoir
014 spk3>	 au+revoir
015 spk2>	 vous aussi

